熱血白手套葉政淳:689怕左熱狗仔隊退選

全靠熱狗，趕走689

泛民今時今日仲講打倒689真係笑撚死人……

oh sorry 覆錯POST 點樣刪留言架?

笑死中共戰術

同左膠話雨革成功爭取689冇得連任有咩分別

課金啦！嘈嘈嘈！

果然盡得皇上真傳

可以同匪蟈糞青比試打飛機

咗捐左嘅錢點用

去旅行、清清地

佢地成立狗仔隊個陣課過......不要提

勁

我都投左黃洋達兩次 不要再提了

你好撚煩日日追擊熱狗
你係本民青fans就少句唔好倒米啦
互屌有乜用，冇幫助
各位手兄睇完呢個cm唔好再覆

利申我都唔鐘意熱狗

你呢種係係熱狗心目中係偽中立
唔幫手屌本民青既都要皇天擊殺
立國後要開庭處死你
你咁都可以當佢冇度，份人都幾厚道

去加拿大 再搵當值律師

佢唔做埋D柒野我咪冇野講囉

擺明搞笑啦下話

王定唔知黃杰俊：地球是HongKongU領先

呢個算唔算搞笑？

馮敬恩講架on9五毛

其實如果理性去睇熱狗，唔難發現佢地向心力不嬲強，熱時賣啲濕鳩手機game廣告都係咁share，更何況呢個plan。

其實都只係賣下廣告咁，然後就又要比人批鬥，笑死人。

邪教組織